一對大波就救了黑警林鄭同中共???

黑警出動超必絕招
似乎一對大波
就把勇武仔全部降服下來

原來最終不是出動解放軍鎮壓
係出動一對波來鎮壓

整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得好既幫手推下

你皮淺

鄭若驊對波先叫大

膚